蘋果日報間接自認對特朗普家人充滿敵意

【痛失親人】特朗普弟弟羅伯特死亡 終年71歲

陸官媒稱「病亡」蔑視顯敵意

大家重會唔會俾錢睇蘋果日報？

樓主jm9???

講事實囉

點解唔係用病逝？
乜撚柒野死亡？

問蘋果日報點解咁有敵意？

將自己心入面既諗法寫左出黎囉

【痛失親人】

On 99 咁鐘意上綱上線就去中國啦

可以用離世 過身
病逝
無理由咁寫

唔係我上綱上線
係蘋果日報自己咁講

成個白痴大陸仔咁
乜都要讀心 估人地諗乜

大家要做嘅係國會戰線

唔係全盤下注一個總統

唔係我估呀
係蘋果日報自招呀

好無聊呀喂
沉啦

ON9仔 拉

搵位要入蘋果有好多
但呢個係明顯唔係位

低尻能！

人地病死咪寫病逝囉
點解今次呢個headline要咁寫？

文筆差 斷句膠 詞不達意呢D都唔係咩新鮮事啦
全香港紙媒近廿年都係咁 咁都有得鬧
咁樣講 兒子生性病母倍感安慰 係咪充滿殺意

中國官方用唔同字代表唔同唔同意思
所以每個字都可以解讀下

而香港人不嬲都求其用字，由其蘋果
所以咪撚on9啦 傻閪

你唔駛係度護短
係蘋果日報自己講話呢個寫法係蔑視 敵意

蘋果係報緊 中國用依個字等同藐視，中國死亡嘅字眼都好多種，所以先需要解釋咩字等於咩意思
而大部分香港人死亡就等於死亡，對香港人嚟講講死亡已經係中性嘅字，只係對中國官方嚟講死亡都有分中唔中性字眼

平時都係寫病逝
點解呢單咁特別？

黃就可以包庇護短？

粟米習